大家好，這是我老婆。

蠟筆小南
很撚可愛
又靚
又有貴氣

塊面肥到成隻史萊姆咁又幾QQ
望到第一張好想射哂入佢咀仔

又射......

等一下

塊面肥咗

邊忽似...

整容雞 不了

唔係

點睇你老婆同bambam之前落過仔

旺角一打打
何來貴氣 笑撚死

SORRY，以前仲靚，而家成熟左仲多左浸貴氣

你隻弱智傻閪快啲死啦..

咁全亞洲嘅星探去旺角行一轉就發啦